預防勝於治療

發夢見到有人好似夜神月咁，擁有死神之眼，不過佢就特別啲，佢喺街上面見到任何人呀犬隻呀之類嘅時候連IG名都睇到。